01-LedTest  	--  	实现LED按照一定频率闪烁。主要用来测试LED工作是否正常。P10要接通。
02-CrossLed 	--	实现花灯显示。主要学习对软件延时的使用。P10要接通。
03-FlowRight	--	实现流水灯，方向是从左向右。主要学习在C语言里如何实现准确的位操作。P10要接通。
04-FlowLeft	--	实现流水灯，方向是从右向左。主要学习在C语言里如何实现准确的位操作。P10要接通。
05-button	--	独立按键测试，实现按哪个按键然后使用对应LED显示。实现按键的检测和LED的控制。拨码开关要打到OFF位置。
06-boma		--	用LED显示拨码状态。不可以按按键。
07-Relay	--	继电器测试程序，并有LED指示同时伴有蜂鸣器的声音。P8纵向连接上面2个。
08-music	--	用C语言演奏生日快乐歌，使用软件定时。使用软件定时演奏生日快乐歌。P8纵向连接上面2个。
09-musicasm	--	用汇编语言演奏一首民歌，使用硬件定时。主要学习51定时器汇编语言编写中断功能，和如何编写中断服务程序。P8纵向连接上面2个。
10-music2	--	用C语言中断演奏。主要学习在C语言中定义51内部定时器中断服务程序。P8纵向连接上面2个。
11-disp1234	--	采用软件延时在数码管上显示1234ABCD。这是比较普遍的数码管显示。P14接通
12-disp1234int	--	采用硬件延时在数码管上显示1234ABCD。利用中断可以节约资源，这个程序比10更好。P14接通
13-adddec	--	使用两个按键S22，S23控制数码管上显示的数加减，具有去抖动功能。主要讲如何进行数码管动态显示并且怎样对键盘去抖动。P14接通。
14-time		--	  
15-alarm	--	综合实验，实现倒计时结束时使用蜂鸣器报警，编程技巧的组合。P8纵向连接上面2个。
16-uart		--	UART发送和接收，实现从PC发送到单片机任何字母和数字，单片机立即向PC发送同样的字母数字可以由超级终端或者串口调试助手调试。
17-uartint	--	UART接收采用不占用资源的中断接收，其余同16。推荐使用串口中断方式，使用查询方式太占用资源。
18-18b20	--	使用温度传感器18B20测温度，并用数码管显示。P14接通。
19-1602		--	使用LCD1602显示字符。LCD1602接到P4，方向和板子方向相反。
20-24c08	--	对24c08进行写读操作。并把写进和读到的数用LED显示。P8纵向连接下面2个。
21-matrix	--	调试矩阵键盘，对应LED亮。注意，本程序执行需要把拨码开关打到OFF状态，程序只有矩阵键盘前两行显示，后两行请自行添加代码。
22-DS1302	--	使用DS1302时钟芯片对预制的时间进行计时。P9横向连接左边两个。
23-chibang	--	演奏《飞舞翅膀的女孩》等音乐的综合程序。
24-wannianli	--	综合程序，用DS1302，LCD1602，温度传感器等板上设备做一个万年历。LCD1602要正确连接，P9横向连接左边两个。使能DS1302。独立按键从左到右功能为，选择设置/加/减/确定，由于去抖动功能和LCD响应时间问题，所以要按时间稍微长一点。
25-demo		--	使用RS-232实现PC与51之间通信，详细操作方法请见相关教程。
26-remote	--	红外功能测试程序，使用普通遥控器和红外接收头协同工作，用板上LED显示接收状态，LED_EN跳线必须接通，否则观察不到LED状态。
27-1602-scroll	--	LCD1602动态字幕显示，方便用户理解1602的用户指令集。有时程序不正常，则为LCD1602的RAM没有清空所致，必须给板子重新上电，并按一次复位键。
28-12864	--	LCD12864显示程序。AT89S5x系列单片机需要摘掉LCD下载程序，下载完毕后插上LCD，并按复位键才可以正常显示，带着LCD下载程序会失败。STC单片机则无此问题。
29-12864-pic	--	LCD12864的汉字，图形，半屏，反白及动态显示测试程序。注意事项同28。
30-adc0832	--	扩展ADC0832调试程序，具体扩展口请见程序内说明。
